LISA教螃蟹舞、計程車舞連2天登熱搜！全昭旻照學「像酒醉招車」

南韓女團BLACKPINK宣傳期大舉參加綜藝節目錄影，一連上了《認識的哥哥》與《Running Man》，讓LISA與Jennie名字連續兩天登上韓網熱搜！尤其LISA教家鄉泰國熱門夯舞「螃蟹舞」與「計程車舞」，全昭旻照樣學卻像酒醉大媽招車，笑翻全場！

昨（17）日《認識的哥哥》先公開BLACKPINK特輯，其中以跳舞讓眾人讚嘆的LISA，先示範了一段超帥氣的舞蹈後，接下來介紹節目班底現在泰國最流行的一種舞蹈，就叫「螃蟹舞」，這段舞蹈的重點是一邊跳，一邊要無表情，才能展現這舞的精隨。

隨著泰文音樂一下，LISA先是手比YA的動作但手掌往下，接著臀部隨著節奏往前頂，手部還可以變換姿勢變成手肘向前，簡單的動作讓一旁《認識的哥哥》班底一學就會，甚至在後面玩遊戲搶答時，一興奮就把螃蟹舞拿出來跳，完全抓到舞蹈精髓！

不僅如此，今（18）日的《Running Man》特輯嘉賓也是BLACKPINK，這回LISA也搬出之前秀過的泰式招計程車舞，從一開始就隨著節奏踏步搖晃，突然看見遠方有計程車，她手張開作出招車動作，完美呈現泰舞神韻。下一秒全昭旻被拱照跳，彷彿酒醉招車的模樣笑翻眾人。

因為活躍的綜藝表現，LISA連續兩天登上南韓最大搜尋引擎Naver的熱搜關鍵字前5名，另外「Jennie」、「Jennie年紀」、「BLACKPINK年紀」等也登上熱搜排行榜。
▼LISA教泰國最新螃蟹舞。（影片來源：YouTube 아는형님 Knowingbros）

▲LISA在《認識的哥哥》先教螃蟹舞。（圖／翻攝自YouTube／아는형님 Knowingbros）

▲▼LISA示範計程車舞，但全昭旻一跳卻變樣。（圖／翻攝自YouTube／런닝맨 - 스브스 공식 채널）

好撚完美

以為係熱咖啡

唔著衫跳會好睇啲

Lisa跳舞吹大

momo勁d

Momo跳舞吹得勁大

係 有kpop top3咁上下姐

無

唔靚的中女

全昭旻仲正囉

牙全最正

立即比下去

秦妹出聲撐泰國人味呀

全昭旻真係好樣衰

腐皮嗰啲係咩事

Kpop藍絲

你成日剩係吹奏啲花樽
真係得luna係例外

Rv都花樽？

似jojo pose

Carry 到Bob頭嘅女性 天下無敵